［王者再臨］OLYMPUS成日本2月無反相機銷量冠軍

EPL9佔11 %
E M10 MKIII佔5.2%

奧林巴斯不死！

人老左拎M43去旅行唔洗腳架
輕鬆帶齊大三元

好多時一支em1 mk2, 12-100 F4 搞惦
有需要就加多支閃燈

輕身有時輕就gf9 / pen f + 15mm f1.7

輕攝就 prn f + 15mm f1.7 + 25mm f1.4 / 45mm f1.8 / 75mm f1.8

我用PEN F總覺得自己是孤獨的野狼

M50出咗咁耐仲咁好賣

無論如何, 任人取笑M4/3細底都好, 我都會繼續支持M4/3

個樣真係冇得輸

in o記we trust

pen f到依家都想入番部
但個價冇乜點跌真係

P記

「遊擊式」攝影必備

之前父親節優惠6000一Set
(12mm f2.0)

想放epl8

二手賣價800

12-40mm 可以當半支微距鏡用

咁少

尐人買都都係買塊cmos
影完都唔係影相既

Pen 3
TG6

路過

機仔細細買嚟掛頸邊係用嚟影相架

個防震真係好𠹌勁

O記專注做細機啦

e-pl10 反而無人吼, 價錢來講，睇bic camera真係E-PL9最抵，雖然支14-42 kit 好易壞，買呢部好過買個死人一吋sensor，貴到九彩。

我中意p記lecia鏡好高質

O記機，P記鏡

無得dual is梗係覺得蝕抵咗咁